[突發!!] 港人講地喺Youtube落廣告 箭頭指向教育

用旁門左道繼續洗港豬藍絲腦

8月5一齊罷

唔好再攞通識科嚟受靶

無通識科，無批判思考，入大學只係高分低能！

我想講我係連登睇到港人港地廣告

大把藍絲睇住TVB叫警察打大力啲，最好打斷人手腳！

更甚直接落街打細佬！

這個梁紀昌

假仁假義的鮮魚行學校前校長

連登冇放廣告好耐喇喎，唔係咩?

嚇到我即刻block左&檢舉

見到就舉報囉

又俾人擺上枱

其實香港教育真係好有問題 有咩理由俾人打 俾人蝦到上心口都唔還手

呢個年頭真係得廢中廢老唔裝嘢block ad
喂你班阿仔阿女阿孫夠鐘做嘢

我地如果眾籌youtube落廣告有冇得諗？
當年英國脫歐都係用衣招，吸引中間派嘅支持
例如有人唔關心政治，但關心食品安全，就文宣中國嘅食品問題點影響香港等等
延伸話題嘅文宣大家一直都有做開，但要針對中間派咁用廣告攻勢，可能真係有效